其實 HKU 住 hall 幾屈機，見工見返 hall d 老鬼

利申 已有 offer

哦

PracticalU offer?

有得比人用J打面先正

個別例子

係，ibank 即刻請佢

有得滴蠟

你住sky lee既話就算啦，d alumni做紀律部隊/4th tier既business firm就有